我地組律師團幫個疑犯打官司啦

正所謂疑點行益歸於被告，我地CC台搵到咁多疑點，咁多有力分析，分分鐘可以打到被告變原告

啲女人咁低賤 正正常常我地男人點會走去強姦佢？全部都係雞黎既屌

CC台手足好波

香港鍵國有望喇

世上所有強姦都係努資糾紛
強烈要求強姦case先由勞工處介入

毅進昇100

咩100呀，我地連登神探義務出擊

疑點一
條女樣衰狗也不屌
條仔點會做主動
仲要比人追要係咁跑
邊得閒扯旗回頭插

疑點二
條女三間半夜追條仔去無人既地方
直程係性明示

疑點三
條仔米六毒撚
邊有咁多隻手
捉住條女之餘拎電線出黎
仲綁住佢隻手
一定係條女自己綁自己等個性明示更明顯

疑點四
打野戰咁刺激
都可以慢慢啪咁耐？
分明條女性明示之後自行解綁
插佢菊花火速姦完條仔
之後再傾價錢先傾咁耐

疑點五
仔仔傻到犯完案都唔識消滅證據？
一定係比人姦完心靈受創傷
所以成日係屋企與世隔絕
頭腦空白乜都做唔到
條女拎唔夠錢就乜事都無咁去報警

疑點六
條女係女
女人講野最信唔過
成日係女廁討論點殺男人

基於以上疑點
連登首席大判官宣佈
條仔無罪
同時爲嚴打女人做雞屈男人錢既罪行
決定重判即時入獄
但念在犯人首次犯案
本官運用酌情權
判條女要做連登仔御用免費雞
希望佢得到以上奬勵後會感謝本官
可以係享受連登仔30cm巨撚之餘
好好反省自己既過錯

本案完

到時辯方律師上到庭用呢段做Opening Statement，控方即刻收皮